msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_craftguide x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Any shulker box"
msgstr "任意潜影盒"

msgid "Any wool"
msgstr "任意羊毛"

msgid "Any wood planks"
msgstr "任意木板"

msgid "Any wood"
msgstr "任意木头"

msgid "Any sand"
msgstr "任意沙子"

msgid "Any normal sandstone"
msgstr "任意正常砂岩"

msgid "Any red sandstone"
msgstr "任意红砂岩"

msgid "Any carpet"
msgstr "任意地毯"

msgid "Any dye"
msgstr "任意染料"

msgid "Any water bucket"
msgstr "任意水桶"

msgid "Any flower"
msgstr "任意花卉"

msgid "Any mushroom"
msgstr "任意蘑菇"

msgid "Any wooden slab"
msgstr "任意木头台阶"

msgid "Any wooden stairs"
msgstr "任意木头楼梯"

msgid "Any coal"
msgstr "任意煤炭"

msgid "Any kind of quartz block"
msgstr "任意类型的石英块"

msgid "Any kind of purpur block"
msgstr "任意类型的紫珀块"

msgid "Any stone bricks"
msgstr "任意石砖"

msgid "Any stick"
msgstr "任意木棍"

msgid "Any item belonging to the @1 group"
msgstr "任意一个属于@1的物品"

msgid "Any item belonging to the groups: @1"
msgstr "任意属于@1的物品"

msgid "Cooking time: @1"
msgstr "烹饪时长：@1"

msgid "Burning time: @1"
msgstr "燃烧时长：@1"

msgid "Usages"
msgstr "用途"

msgid "Recipes"
msgstr "配方"

msgid "@1 of @2"
msgstr "@2的@1"

msgid "Recipe is too big to be displayed (@1×@2)"
msgstr "配方太大，无法显示（@1×@2）"

msgid "Shapeless"
msgstr "无序"

msgid "Cooking"
msgstr "烹饪"

msgid "Increase window size"
msgstr "增大窗口"

msgid "Decrease window size"
msgstr "减小窗口"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

msgid "Next page"
msgstr "下一页"

msgid "No item to show"
msgstr "无物品可显示"

msgid "Collect items to reveal more recipes"
msgstr "收集物品以解锁更多配方"

msgid "This item can be repaired at an anvil with: @1."
msgstr "这件物品可以在铁砧上使用以下物品进行修复：@1。"

msgid "This item can be repaired at an anvil with any wooden planks."
msgstr "这件物品可以在铁砧上使用任意木板进行修复。"

msgid "This item can be repaired at an anvil with any item in the “@1” group."
msgstr "这件物品可以在铁砧上使用“@1”组中的任意物品进行修复。"

